有冇人收到菲臘牙科電話？

1月既時候email問

今日收到電話通知
月尾可以去見醫生睇下收唔收

有冇巴絲都收到呀？
去佢地到價錢平好多
但其他post又有人話呢排肺炎影響
啲牙上左箍就完全冇人跟
搞到淆淆地

我呢幾日打電話都無人聽